各位巴絲打聽日記得盡選民責任，準時投票

票投民主之父曾俊華！
我地唔可以俾中共既爪牙林鄭成功當選
聽日將會係一場民主之戰，我地唔可以輸比班廢老同廢中，因為佢哋為左所謂既穩定一定會all in林鄭
我地唯有棄胡保曾，先至可以同中共勢力抗衡
各位巴絲打，為左香港既未來，聽日一定要集中票源全投薯片叔叔
拒絕撕裂2.0
拒絕西環治港